張敬軒VS張國榮

兩個香港天王,一樣咁唱得,大家點睇?
認真討論
覺得歌路好似

軒仔唱既紅都好正,有得揮

負評都講點解丫

博屌？

你唔覺咩

接班人都得

嘩,洗唔洗啊,7負評

譚詠麟>張敬軒>>>>>>>>張國榮

張敬軒算老幾呀

唔好咁啦 驚你成千負皮

咁都好問

連登仔成日吹奏條愛國輕生死基佬真係好撚嘔心

張國榮 歌影都好大成就 咪玩啦

只講唱歌就一定係張敬軒

其實阿軒仔pr呢個post係咪做多左？
哥哥死個陣你出左世未
淨係王家衛鏡頭下既張國榮換張敬軒落去已經唔掂啦

一個香港歌手 一個香港甚至亞洲天王 完

發神經

衝仔 今次就唔撐你啦 快啲走啦

上youtube聽下哥哥唱帝女花先講啦

攞張敬軒同哥哥比

馬浚偉都好聽過佢

譚詠麟????收皮啦

真心香港一線歌神

美啊

唔係話超過哥哥, 但都可以比下

好賤囉,基無罪

軒無感染力/台風都不及哥哥

你最撚噁心幾時死

軒仔專注唱歌姐

下,點解咁講

哥哥都好聽,但技巧可能係軒

乜撚pr啊,又屈我
認真討論咋
軒仔做旭仔其實都可以,有playboy feel.

台灣都有人識軒
哥哥係神

哥哥D歌真係好神

討論下姐美人姐姐

咁都唔叫靚?坤狗叫靚?

你搵呢D歌比,唔公平

我覺得有得比下

ON9?

準備BLOCK你7頭

台風可以train,聽下故園花茶啦

PUSH

OUSH

仲有一樣都係基佬